疑不滿戴綠帽已婚男涉強姦律師女友 疑似第三者為已婚大狀

已婚男商人涉嫌不滿年輕律師女友有第三者後提出分手，於是強迫女友口交及將她強姦。女事主X今繼續接受盤問，坦言與被告拍拖期間，被告雖已與妻子分居但仍有夫妻名份，故曾叫被告與妻子離婚，表示「希望可以係合適嘅時間，可以正式係一齊」。惟後來兩人分開，X被指結識了「第三者」蕭姓大律師，辯方透露蕭亦有家室，並育有兩名女兒，X表示知道。

被告陳偉強（58歲）否認在2016年4至6月期間普通襲擊、非禮及強姦女事主X（33歲）。X稱曾叫被告離婚，辯方則指被告曾向X堅稱不會離婚，就算兩人拍拖期間，被告仍會於每個週末陪家人。X反駁，被告並非不願離婚，並稱「星期六同屋企人食晚飯好正常，我都會」。

多輛名車以事主名字作車牌

辯方呈上X與被告的合照及WhatsApp記錄作證，兩人於2013年開始拍拖，當時X仍未離婚，但已與同樣已婚的被告墮入熱戀，兩人亦以「老公老婆」相稱，X更以WhatsApp向被告表示自己從來不會說「I love you」，但對著被告則願意說。X同意。

直到案發前數天，被告與X的WhatsApp對話仍然親暱，如X會叫被告做「豬」，並稱「我洗白白先喇」，及後又會互傳親吻的emoji。X則稱沒印象。

另外，辯方指被告於2016年時擁有多達18輛汽車，當中包括名車勞斯萊斯、保時捷等，又指被告曾於2014年給X一輛保時捷代步。X否認，「只係借俾我駕一段時間」。辯方又指被告數輛名車均以X的英文名及姓氏作車牌，當中包括上述保時捷。X同意。

【案件編號：HCCC30/18】

專揀已婚

保共黨好撚淫亂

真亂

亂到諗起「最後每人射左兩次」個結局

終極臭雞

好彩陳生識玩無俾你謀身家

法律專業埋到身仲有淨？

民賤聯

其實點樣強迫口交？

唔怕比佢咬斷？

推

冇5毛敢回post

特別多閪女人

咁pig

所以唔係強迫

勞資糾紛